最後confirm - 10.1 七區起義

灣仔 For 港島人＋離島人
黃大仙 For 九龍東人
深水埗 For 九龍西人
荃灣 For 葵青區＋大嶼山人
沙田 For 新界北人
屯門 For 屯元天人＋大嶼山人
將軍澳 For 將軍澳＋西貢人

各位手足請去番自己區，萬事小心，武運亨昌！

沙田係新東

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

新界東太廣，包埋將軍澳，所以先打新界北

自推十連

1/10

推

推，光復香港
記得要有人做哨兵要有人睇tg 望實地區實時資訊

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

一集齊人就唔好企定定等狗圍，hit and run，成個區任玩

點解仲係唔去九龍塘？？真心求教

深水埗集完人，如果現場想去九龍塘，隨時可以轉，行過去先十五分鐘